{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026789?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 르몽드카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えてはいけません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家客室、IPTV/WiFi利用、キャンプファイヤー冬季焚き火レンタルなどがあります。 売店やコンビニエンスストアも利用可能で、駐車も可能です。 近くには遊歩道があり、ブンソン山、ブンソン山、カヤテーマパーク、カヤ·テーマパーク、キムヘガヤランド、金海ウォーターパークなどが楽しめます。 イールテトカフェでは飲み物の割引券とパッケージの割引券も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どの時間にチェックインとチェックアウトを守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客に被害を与えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家客室、IPTV/WiFi利用、キャンプファイヤー冬季焚き火レンタルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニエンスストアは利用できますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何が楽しめる観光地がありますか？",
            "answer": "近くには遊歩道があり、ブンソン山、カヤテーマパーク、キムヘガヤランドなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イールテトカフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "イールテトカフェでは飲み物の割引券とパッケージの割引券も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 745
    }
}